\chapter{Testo del Progetto}
Il Progetto prevede l'implementazione del gioco Witch Says Color mediante l'utilizzo dei kilobots.\\

Per fare ci\`o definiamo subito i principi fondamentali che regolano tale gioco.\\

Nei capitoli che seguono descriveremo tutti i requirements su cui ci baseremo per l'implementazione finale.\\

\section{Il Gioco}

\begin{itemize}
\item I kilobots hanno un led colorato, ogni kilobot lo deve settare su un colore diverso
\item Un kilobot \`e nominato la \textbf{strega} e sceglie un colore
\item Il kilobot del colore scelto deve scappare (\textit{runner}) 
\item Tutti gli altri kilobots (\textit{catchers}) lo devono prendere
\item Il gioco finisce quando il \textit{runner} \`e preso

\end{itemize}
